屌 的士佬真係好仆街

是咁的
我愉翠出新蒲崗四美街
好正常地一定係行大老山隧道
一出轉幾轉就到
你老母佢同我行獅子山隧道
我同frd傾計唔為意
一發現窗外景色有異 即刻就問
:做乜唔行大老山啊?
條撚樣話哎呀我冇諗到行大老山啊
我心諗 屌你喇行遠路仲扮傻
本身$4x嘅車費變成$86
仲搞到我地遲咗勁多
落車嗰陣比一舊水佢找得十蚊
:唉 四十幾蚊比你行到八十幾
佢仲好大聲話 咁你出聲啊嘛
出你老母咩 正常人根本唔會捨近取遠
你食飯都唔閪會提人張開口喇
最後個司機姓呂 車牌NT2717
各巴絲自己留神

報警啦 最憎的士佬係度扮傻

報警啦

嗰幾十蚊好小事
啖氣難下咽
Between 有得報警咖?

到左之後唔落車報警 應該得未試過

趕時間
係我冇撚用 我走住嚟屌😭

廢老 廢中 廢青
形容多少少唔該

梗係得 俾我玩大佢

警犬有拉過濫收車資，兜遠路唔肯定入唔入到

廢中嚟
唔找錢嗰吓神級仆街

你男定女呀 同佢鬥大聲丫嘛

報警拉佢

講真，四十幾蚊出到新浦崗得唔得呀
我就唔係咁信喇。
所以我次次上親的士都叫定佢點行，唔識行我教埋你行

今日先見到個仆街的士佬拒載

屋企兩老去QE覆診，由土瓜灣樂民村出發搭撚左60蚊！好蝦唔蝦，蝦老人家，嗰個正仆街的士狗！

一日都係我唔好冇跟去，如果唔係屌到隻狗化撚開

上次係同學做功課做到太夜（凌晨2點走）
唔記得左搭0630既機同老母去日本玩
咁好啦，天水圍飛番淺水灣
我預都係400-500
咁我去問價啦

啊，屌你老母
第一個開我價800
頭也不回轉身就走

第二個仲撚好笑
同我講話載完你要空車番新界
開我價800/900
我話：咁你搵第二個客啦

咁最後點返去

去唔到 留係屋企上高登

兜路報驚點俾證據
次次拍住片上車?

你邊位

今日廣源架架紅的都唔出九龍
有個呀姨截親都唔車
啲的士佬真係仆街嚟

去車同個的士佬講唔去就去差館

我都試過40蚊的士搭到變80

我掉低40 : 係咁多，你夠膽就報警
之後頭也不回

屌拿聲我都係

有

填完有專人服務你